90後既你一個月賺幾多k？

90後既你一個月賺幾多k

推

又開吹水大會post?

50k 未計花紅

真實：20k 都無

100k

Fg 19k

Around 35K

24k

我係尖沙咀14k

$0

14K

5-6k

5-60k

95 17-18k 做左fulltime 3個月

21k

11k

27k 地盤佬

95 fresh grad 半年 22k

37k
利申 97

98年 40K
同齡個個都買左樓加60K+

FG50K

Lm